1. kommandot man tar fram en manual där man kan slå upp hur man använder olika kommandon i Linux
2. kommandot pwd skriver ut den fullständiga adressen till nuvarande mapp
3. kommandot cd betyder "change directory" och används för att byta nuvarande mapp till en annan
4. 